- 开始时间: (在这里填上今天的日期, YYYY-MM-DD)
- 目标主版本: (1.x / 2.x)
- 相关 issues: (如果有，填上已存在的相关 issues)
- 实现 PR: (留空)

# 概要

功能的简要说明。

# 基本实例

如果建议涉及新的或更改的 API，请包括基本代码示例。如果不适用，则省略本节。

# 动机

我们为什么要这么做？它支持哪些用例？预期的结果是什么？

请专注于解释动机，以便在此 RFC 不被接受的情况下，动机可用来开发替代的解决方案。换句话说，列举你试图解决的问题，而不要将它们太紧密地耦合到你心中的解决方案。

# 详细设计

这是 RFC 的大部分。足够详细地解释设计，让熟悉通用库的人可以理解，也可以让熟悉实现的人来实现。这应该包括细节和边界情况，并包括如何使用该功能的示例。任何新的术语都应该在这里定义。

# 缺点

为什么我们 _不_ 应该这样做？请考虑：

- 实现成本，就代码大小和复杂性而言
- 所提出的功能是否可以单独在项目中实现
- 学习成本
- 将此功能与其他现有和计划的功能集成
- 迁移现有应用的成本(这是一个 Breaking Change 吗？)

选择任何路径都是有权衡的。尝试在这里识别它们。

# 替代方案

还考虑了哪些其他设计？不这样做的影响是什么？

# 实施策略

如果我们实施这项建议，现有的项目将如何使用它？这是一个 Breaking Change 吗？我们能写个代码示例吗？我们可以为它所取代的原始 API 提供一个运行时适配器库吗？这将如何影响运用了通用库的其他项目？

# 未解决的问题

可选，但建议用于初稿。设计的哪些部分仍然是待定的？
